你班前線我屌你老母 冇撚哂民意喇

推

核彈都唔割

SOR 9 ry 民意前線有份爭返黎

不分化 不割蓆

割佢老母
警黑合作嚴重啲定係撚狗嚴重啲
垃圾黑警

有其他post - 五毛勁玩分化post (請大家唔好回） 比負！！

玩火唔係問題，但唔係亂咁玩。要對準目標

黑警黑道殺人強姦

兄弟爬山，各自努力

玩火真係好L少事！
前線做乜都支持！

請前線立即停止利用不割蓆黎合理化玩火行為

依poster係串緊定咩